連登仔腳毛行勻全世界？

講下最偏僻去過邊幾度
格陵蘭，列支登士敦，安道拉公國
依家喺保加利亞
有冇人去過北非

烏溪沙

沙頭角

元朗

青衣西草灣

好想去保加利亞，可唔可以分享下你既感受?

南丫島

浪茄灣

BTW個POST

想去列支敦士登

記得舊登有巴打去左亞馬遜森林